男仔係咪剩係鍾意女仔化妝？。。。

我樣算中上 因為我讀女校 知道大部分女仔唔化妝都比唔上自己 我五官算端正 無唔好既地方 最多胸部比較細...
不過上到大學唔化妝好似比其他女仔拋離晒咁...啲男仔係咪咁鍾意女仔化妝？不過都係自己懶...頂唔順返學都化妝
上年開學到而家都無男仔追 有啲失落 利申上得連登多所以無去ocamp 唔好屌我臭雞

會唔會係你自我感覺良好，先認為大部份女仔唔化妝就比唔上你

因為佢地肯執

利申 鐘意素額

我睇野比較客觀理性 做過九型人格

女校男生

咁你有男朋友做咩仲要人追
臭雞

中上

自貼先啦

幫朋友開post咋 唔係我黎

自貼係基本

靚可以化少少錦上添花。唔靚既無謂勉為其難，就用其他特質去吸引人，做下運動/修飾下儀表談吐都得。男仔鍾意靚，但唔會鍾意睇得出女仔果份靚係靠化妝黎。睇穿咗會冇癮。

貼你朋友上黎
等我評評

自己只係普通人 唔想比人指指點點

女仔起碼修眉畫眉
最好遮黑眼圈
最好茶唇膏

其實無求其一樣都好核突下
有幾何個嘴粉紅 蒼白/偏黑唇都核突啦

但真係靚既，呢到會大把人追你

化妝贏唔到素顏既話d化妝品執柒晒啦

圖都無

反正點都會比人批評架啦 一陣仲會比同學見到

好似佢咁...

化妝係會個樣出d，但本身唔鍾意女友化妝

男仔中意靚女 化唔化妝係過程，重點係結果要靚
人地化完妝靚過你係事實

假膠味隔住個mon都知

非假膠

素顏都要靚女先得
唔夠靚就化妝啦

我覺得自己同周子瑜素顏差不多

柒到...化左妝先正

女仔唔化妝係咁架啦

假膠都要比圖嫁dllm

自己google

無d誠意。零分

呢個都叫中上 審美觀唔多對路

瘦到枝竹咁點中上

幾好樣呀 樓主

不如你睇下女明星素顏先啦...男人真係好無腦

係連登仔眼中都係地底泥

圖 呢

如果你唔化妝都靚一定有人追喎

相？

收撚皮啦 假膠

上面有

有時佢地真係仇女仇到過咗火

照咁睇
樓主應該 幾索

比人屌緊樣衰 我都話我好客觀 有啲男人唔知女仔素顏係點咁

可能性格問題
無人追都覺得中上應該係自大
覺得自己唔化唔夠人靚都唔去化, 係懶同對自己無要求
知道自己因為唔化所以唔夠人靚, 但都仲要怨男仔唔識欣賞, 係自我中心同唔識反省
化吓妝就知道答案 但反而走上黎問, 證明唔識自己解決問題, 樣樣嘢都依賴人, 男仔見到都走頭

鐘意素顏多D,最多接受淡妝

無圖無真相

please check pm

男人把口話唔鍾意女人化妝 但事實係點你自己知啦on9

其實我性格係偏自卑
無怨男仔唔欣賞 我咪話自己懶
我都知自己唔夠獨立 sorry lo 😐

上面有比參考大家

講樣貌你又要講身材 點同你講呀

其實男人係鍾意靚女
理得你天生咁靚定後天加工
反正佢地睇唔出

好多狗公一個追n個, 正正常常女仔都大把人flirt
我女朋友都係無化妝都好多無謂人追
btw 你想知道問題係咪出喺無化妝, 最直接就係搵幾日化吓 試完就唔洗再浪費時間ff

女仔都唔化妝 點吸引男仔

識耐咗唔會鐘意化妝

點解咁講

甩妝黑汗淨粉起粒 仲要遲到

我唔化妝戴埋眼鏡都有人追
不過前題底子好 皮膚要靚要白
所以皮膚要好比心機keep
加上開朗啲
你似周子瑜唔化妝 收得皮 男人好膚淺

只要唔係抆鳩走曬啲眉毛
有血氣塊面紅卜卜
絕對係唔化粧好
邊鳩個鐘意奶化粧品落肚

其實你都想化 只係你畀緊藉口自己

成個大陸大媽咁，唔怪之得

認同你就叫客觀，唔認同你就叫仇女。你即係接受唔到自己樣衰

自卑? 明明樣衰都係咁讚自己中上，話自己靚，咁叫自卑?

話明外表，係樣貌身型加打扮成個package。是但一樣出咗問題就已經唔靚 。 發覺你真係好冇腦。

如果你真人真係似ig嗰個女仔，咁應該真係好靚女，只計素顏算係上級靚女了，就算考慮埋其他有化妝嘅女仔都有中上。

唔洗太介懷，唔好因為無人追就覺得自己無價值，繼續相信自己，做好自己，我身邊都有好多靚仔、靚女而且性格唔差但一直係單身。有時候可能純粹運氣機遇問題，條件差嘅人無人追唔代表無人追你就係條件差。

樓豬 唔洗貼晒成個樣 淨係貼對眼睇下係咪中上

Ig個女仔都比連登仔話似大陸大媽
連登仔好似唔知女仔素顏係點咁

你唔好再攞「 素顏」黎講啦。你貼上嚟嗰個女仔根本就係成個大陸村姑咁。佢就算化咗妝都係娘，都係柒! 呢個係佢個五官唔靚嘅問題，唔係因為佢冇化妝，搞清楚!

唔講你個樣，淨係睇你啲性格已經係好黑人憎，好討厭嗰隻。係我都唔撚想追你啦。 啱你聽嘅嘢你就回，唔認同你嘅就否認或直接ignore。你係自欺欺人。事實自己個樣唔得又唔接受。 個格衰到冇人有。

事實係你地唔接受喎 人地講你又要唔信 要人同你拗真定假？

你講咗乜嘢我唔信? 張圖係你貼，唔係我貼。咁你貼張圖出呢張圖的而且確係 大陸村姑，咁你想人點? 講出事實你又唔接受，其實你上嚟做乜?

如果你自認自己係好靚，只不過冇化妝所以先冇人追。咁你咪去化囉，咁你講咁多嘢做乜鳩?

化妝欣宜vs素顏IU
講到尾其實都係睇人